(緊急)機場既人留意

可唔可以對旅客有善啲
過門都係客
你圍住佢唔俾佢走對機場運作係無影響
記住我地既目標
機場係輸出信息地方
做好文宣

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

推

推上去俾前線

衰啲講，旅客係我地既人質同籌碼

只塞不阻

同我推上去
全部人都要知

我地要個機場keep住有職員同旅客
咁先有得玩

push

推上去

好似尋日咁
機鐵俾旅客上先
發夢見到尋日有D細路嚇到喊
好彩大家都讓條路佢地上車先

讓路俾旅客
要佢地企係我地個邊
文宣 文宣 文宣
外國人係唔會知因爲係政府所以示威

負皮撚出黎
唔討論有撚用

推上熱門